好想做唱片公司既office staff

19fg marketing 上網搵左好多工都覺得無乜動力去報 反而個心一直好想搵到唱片公司既office post 奈何好似全部都要人介紹先入到

咁想入唱片公司主要有幾個原因
一係我係一個好欣賞歌手既人
二係 既然翻其他工都要比人問老母 都要ot到無生活 咁我不如搵翻滿足到自己既工 當係公司benefit都好

到底有咩方法可以入到去做
如果入到我真係唔介意日日ot

pm me

diu sorry on9 tg pls

同你一樣
一直搵緊呢類工
但係又唔識人

開最低工資試下

前排見環球請人
上linkedin睇下